正式宣布，跳閘再啟動！

全世界同我跳丫！ 咪撚再比錢呢間殺人企業錢賺！ 後生仔可以命都唔要食子彈！ 你地連跳個閘都唔撚敢？？？
文宣組ready!!!

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

我反對為幾蚊做呢樣野，你係港鐵商場shopping 影響力大d

調景嶺勁撚多藍衫

跳佢老母！

捉一個跳閘抵番50個手足跳閘，你話抵唔抵？